小弟有兩個提議

1. 9月1入機場

暫時未留意到9月1有咩地區活動，個人同意機場為香港春袋，應該當日去錫下佢。

未來建議：星期六、日其中一日去錫春袋。

2. 9月2罷課當日，更新連儂牆

由於最近天氣欠佳，眼見多區連儂牆開始脫落同唔美觀。 另外，內容過期，好多手足又怕mid其他人既文宣。

未來建議：各區每月，統一一日去更新連儂牆

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

推

要諗定有禁制令大家要點做

搭車入去應該無事

最緊要和理非參加得，兄弟又唔使比人入暴動罪

九月一日
沙田馬場開鑼

班廢老真係同你死過架

中秋先應該革命
月餅都係咁黎好無

正路中秋都搞

過埋今日，盡煲機場

幫手文宣